Все три задачи 2.3, 2.4 и 2.10 взаимосвязаны и влияют друг на друга, поэтому лучше выполнять их в одной ветке одновременно.

Так как проект у меня вначале был развернут на github, первым делом задеплоим его вручную на gitlab в мой профиль, чтобы иметь возможность работать с пайплайнами gitlab:

https://gitlab.com/nairsharif/skillbox-msa

